[新]醫療巴絲wtsapp gp

想開返個gp俾各界醫療巴絲交流同分享工作既苦與樂
有意請入

遲下會開谷
利申 fg

癡線肯定係咁相認，不了

推

Pish

有護士 ?

做醫療輔助隊得唔得

宜家個谷有幾多人

廿個人

未grad 得唔得？

可以申請左先